藍絲聯署，唔該幫手report

藍絲聯署，唔該幫手report

好痴線，快report
唔係簽，係舉報！

推

已report

Reported & 推post

已 report

傳說級嘅路障 就係呢啲 千其唔好整呀

強烈譴責香港暴徒停止暴行？
Double negative?
即係支持手足嘅行為？

reported

另請廣傳，其他區手足小心

仲有

拎住部手機睇緊呢個post嘅全部同我入去report 個post！！！

唔該成個group report，佢地以為個group好安全

成個group report左佢，唔該各位。

重有，幫手 report

幫手report